消防救護算唔算係狗？

同意係狗請正評
唔同係狗請負評

算

香港人就係狗

換著早幾年，你唔比人屌到上天唔撚信

成堆垃圾黎

分化撚
拉

冇正面衝突所以你唔會知

入得政府工 就已經支持政府